【日常】女車手日誌

今日BB送咗㗎車比我啊，嘻嘻！

BB我想要多㗎啊。